如果證實賤賊打死人，香港人點對付敵人老鳳都唔會再割

因為咁樣即係香港已經進入戰爭狀態
你話係港蚑戰爭/民警戰爭都得
以後老鳳唔會再講「警民」，會講「民警」，因為老鳳以民為先

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

唔洗打死人先唔割啦
而家都唔會割
基本上我自己由71開始已經覺得殺死獨裁者 鎮壓者係冇問題
因為而家已經係民主自由同極權獨裁之爭
所有企喺極權獨裁嗰邊的人都係死有餘辜
同路人的血肉，自由遠遠比敵人的性命重要

已證實有人俾賤賊打死
民賤戰爭正式開始
請記住要訣四個字：一擊必殺

關於831太子封站事件，建議大家可以直接去太子站獻花，越多越好，總之一定要逼到佢地回應

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好撚勁，刺殺一個人就令到日本左翼收皮。
雖然佢係邪惡戰勝正義

你好似賤賊咁斷鳩估掉撚轉?
正義戰勝邪惡呀!
共產主義仲唔係邪惡?
你睇撚吓而家共產黨做乜撚嘢?

唔割係唔夠, 真係出現呢D情況係要大家一齊落場, 直到完場

真係落埸又比左膠拉住

一擊必殺埋佢

之前朋友係連儂牆想私了個打人廢老
又俾左膠拉住話唔好用暴力

以後唔再講咁多
一擊必殺!!!

人哋又係民選出黎，同埋有地方做得差先
日共同中共都唔同啦

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？